熱血城邦愈強大，葉政淳愈囂張

強大？

朋友傳左幅咁既圖黎
唔知是咪借刀

咪係佢囉

之前仲有張同黃洋達打邊爐的

比毓民屌佢連打邊爐都要蒙面

討伐葉仔